有冇人可以fact check下！！！！！！！！

我收到呢個信息
但唔知係咪真
求fact check
係藍絲廢老send 嘅

昨晚一名黑衣細路在北角不跟大隊走失左，被北角福建幫的白衣人撞上，20個打1人，用大鐵棍將他一雙腿打碎，他們一群不知天高地厚，柴娃娃去遊行，他們打人不會絕的，但呢群四，五十的福建幫視殺人如無物的，呢個學生估計一生要坐輪椅了，白衣人在元朗只打至重傷，今次在北角就致殘廢，因非常時期，報警也不受理的。

有片可以點放上黎

純白色恐佈 完

Upload fb share link

我up 緊youtube

我唔驚
我淨係 好 撚 嬲
希望唔係真

請用以下內容代替push/推：

721元朗恐襲第22日
警黑合作
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日問

大家copy and paste pls

就咁睇係fake news黎 咁大件事唔會一d消息都無

大陸段舊片？

係咪呢段？

係呢段的話早幾日睇過

係呀

大陸舊片 不過落左單一樣有可能係咁